香港女教師性感爆乳照片流出

正喎

不能只有我看到

以為係私煙

死肥豬

老咗變私煙

可以一戰

以為自己好open minded 成隻傻雞咁

減肥啦

好肥

唔理佢性格同個人
淨係副計 可以一戰

佢真係愈黎愈肥

點解會有人j得落

中大email 唔知幾時有流出片既

想嘔

佢而家同搣時潘一齊開補習社
搞到搣時潘除埋一份

樣一般,得隻腳可望下

坦克車

停睇佢ig一排肥左兩個圈

認真 如果靚樣嘅話 連登仔應該會好吹捧呢件姣雞
可惜佢真係好撚柒仲要係柒得嚟係肥西樣嗰種唔知你地明唔明即係啲五官 輪廓係典型肥婆樣嗰種好噁心

唔會針對佢外表，但睇佢文章同言談感受到佢好無智慧，只係搶先將西方人話題引入香港去講，再借埋人地既論點，其實大家一聽就覺得佢底子好空洞